點睇a.pple店員工？

你會唔會落真名係a.pple Id?

請指教
謝謝

用你老母個爛屎眼睇

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernado我屌你老母

Peter畀料

Apple就Apple啦，乜撚嘢叫a.pple？
屌你老母你條友真係戇鳩㗎喎，唔係扮㗎喎。

成鳩日問人指教，咁撚多問題嘅你？躝返去知乎問啦冚家產

乜撚野a.pple？
點解要加一點？
屌你係on鳩嫁喎

見到個reply起一起樓主底
佢真係由第一個post開始係咁樣問問題
現實肯定係個冇朋友嘅On9 煩膠

起完佢底又真係好撚煩膠
個個post都請指教
佢係冇腦定弱智？
當連登係十萬個為什麼討論區？